有冇人老豆老母後生皮膚差多暗瘡 但自己而家係皮光肉滑？

可能時辰未到

調返轉
老豆老母後生冇暗瘡皮光肉滑
我就好多暗瘡